男朋友拒絕溝通

同男朋友long d左一年。每一次同男朋友講我地段關係有咩問題(例如佢某啲行為好唔尊重我等等)，佢一係就已讀，一係就覆個😑，一係就消失。跟住過一陣扮冇野。咁耐以黎完全冇處理同溝通過任何一個問題。今日終於鼓起勇氣同佢講佢一直以黎都係咁。佢竟然話係我自身嘅問題，話我太兒戲，太唔重視呢段關係。佢一啲錯都冇。然後講吓講吓就分左手(佢話冇呢個稱職再同我傾電話，然後cut左我線。)
大家覺得係佢嘅問題，定我真係太兒戲？

有第二個？

我覺得應該唔係。男朋友不嬲都覺得自己冇問題。已經唔係一日兩日嘅事

未long d之前都係？

點解會得你覺得有問題
你不如講下你地有咩問題

係啊未long d嗰陣有矛盾佢都係覺得自已冇錯

咁電話個陣你哋講緊咩話題？佢啲態度聽你咁講好似平時唔會多聽人講嘢同有少少自大咁

最近一次係因為我發生左啲事好唔開心，喊晒咁打俾佢。同佢傾左幾句佢就入左discord同fd打機。之後我就淨係喺到聽啲打機聲同埋佢同啲朋友傾計。平時同佢講電話佢都會無啦啦入discord grp同fd打機，我冇講乜野。但係我嗰日真係好唔開心，打俾佢傾訴吓。點知佢都係咁樣。我之後有同佢講話其實我覺得佢有啲唔尊重我。佢覆返一個😑就算數。

上黎開post唱我😑

濛狗

你好似平時就得佢好多咁，搞到佢唔係好在意你感受

仲有其他野嘅。例如佢呃我del左同ex嘅閃卡跟住又俾我發現。又或者係佢手機仲有個album(佢ex啲相)，個album名叫做”老婆”。

佢問題

佢有啲咩解釋仲留住？

拒絕溝通,咁似林鄭既

我平時係忍得就忍，忍唔到先會發脾氣。但係每次發脾氣佢都唔會覺得自己其實都有責任去溝通。最後就變左我去就佢(因為佢覺得自己冇問題)

佢話啲閃卡係del漏左（但係有成幾百張）。
個album仲未del係因為佢同我一齊之後嗰3個月一次都冇禁過入去相簿到。

咪係，日日都拒絕溝通，要我就晒佢咩！

用下腦都知條仔唔撚愛你啦仲問

佢都明顯懶得理尻你，等你頂唔順分手
仲係到懷疑自己有問題，係咪咁撚on9啊

感情問題一津建議分手

有無試過佢會就返你你嬲個時？

佢平時可唔可信份人？唔排除真係無㩒入去

佢講到我有問題咁，搞到我真係懷疑左一下吖嘛

無，每次我嬲佢都會嬲返我。

感建分